【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

溫馨提示 大家retweet時 記得加hashtag
會有更多人見到 愈熱門既hashtag愈好

現時比較熱門既係

#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#929antitotalitarian
#929antichinazi
#ThankyouWorld

英國 倫敦

烏克蘭
烏克蘭
烏克蘭
烏克蘭
烏克蘭呀屌你老母
日日J人地套紀錄片
retweet呀陷世界

烏克蘭 另一個tweet

日本 東京

日本 東京 另一段片

日本 札幌

日本 札幌 雖然唔知點解有殘體..

日本 大坂 929 反共集會

日本 大坂 有片

澳州 布里斯本 929 全球反共

澳洲 悉尼

澳州 墨爾本 唱《願榮光歸香港》

德國 漢堡 929 反共集會

德國柏林 929 反共集會

法國 巴黎 929 反共集會

意大利 米蘭 929 反共集會

瑞典 斯德歌爾摩

韓國 stand with hong kong 反共集會

荷蘭 阿姆斯特丹 929 反共集會

比利時 布魯塞爾 929 反共集會

美國 西雅圖 手足預早左一日?

合集圖中英文對照版

丹麥

悉尼

台北

愛丁堡

日本

暫時搵到咁多

丹麥 哥本哈根

推呀

英國 愛丁堡 唱《願榮光歸香港》

推

retweet呀

唔係開Twitter都懶掛

Push

德國 慕尼黑

德國 科隆

德國 法蘭克福

Tui

聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷

全部re咗

推
我地唔係孤軍作戰

幫手推

文宣POST好難推

推啊！！

push

挪威 奧斯陸

All liked & Retweeted!
應謝各界支持！

Thank you for stand with Hong Kong !

感謝update
香港人坐喺屋企嗰啲...twitter做嘢啦！！

加拿大 多倫多

三藩市嘅巴絲晏啲都出嚟啦

全部RETWEET晒 推!!

忍住 唔喊

忍唔住

全球加埋人數有幾多

【極重要】
哈薩克
反中共+支持香港+拯救維吾爾 集會

要好好多謝大家啊

多謝大家

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

波蘭 華沙 929 全球反共集會

美國 紐約 演奏《願榮光歸香港》

美國 紐約

美國 三藩市 聲援香港＆西藏

加拿大 多倫多

加拿大溫哥華

竟然連墨西哥都有
人地仲要去到中國大使館前面
你地唔係唔撚理下話

推，反法西斯，人人有責！

西班牙 巴塞

re tweet都re 到手軟

不過re 曬

不停 Like 緊

大家繼續努力～

將訊息傳開去

大家可以去d名人/外地傳媒twitter度留言
將香港d新聞報導/影片等用不同語言傳開去

記得Hashtag返

#StandwithHK
#Globalantitotalitarianism
#LIHKG
#HKPoliceTerrorism
#DemocracyforHK

等等

Tweet !!!

推，要整集合圖

Winnipeg #Standwithhongkong
#freehongkong